[多圖]突發 布達佩斯出現發光飛行物

係國會大廈上空突然見到勁多發光野飛下飛下
有冇巴絲知係咩黎？？
個到啲人個個都冇咩反應 會唔會得我同班fd見到

你部機cmos入塵啫

星？

螢火蟲 姐

樓主識用時間zoom大zoom細鏡頭都唔識拍一條有野飛緊既片？

流星雨？

我地幾個人隻眼入塵？

屌你老味睇撚到好暈

雀黎架
果度好多雀圍住上面飛
比國會大樓D 燈反射返就會咁樣